TVB:分析指美國民主黨人收恐嚇郵件相信與特朗普鼓吹暴力有關

侵中期選舉凍過水了

佢鼔吹暴力？

TVB指特朗普最近有公然鼓吹暴力的言論

Tcb新聞有力影響美國中期選

真係勁仆街，依幾個炸彈流到仆街，咁多疑點

同Hillary 加democrat啲大粒嘢之前先講過we can’t keep civility with this government 意思嘅宣言

仲有次次都係Antifa出手打鳩MAGA人先

再有之前GOP有個議員俾人射幾槍死唔去

而家選前想屈鳩共和黨人

例如

自

TVB想港共死快D

叫支持者打9對家

一定係同佔中有關啦

D PACKAGE郵CHOP都無真係假到仆街

我信tvb
所以覺得美國選民今次唔撐trump啫

所以中國或成最大贏家

Ok noted

荷里活反侵大使羅拔迪尼路都收到詐彈了

一人自備一個，唔撚洗爭 屌你老味冇個識爆

民主黨支持者今次要團結

抵抗暴力！！

明明係左膠最暴力

侵侵咁紅 仲洗用那渣招